Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區23 截左訂 59 大家估下星期五會出乜

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

PATROL TROOPER

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018